坐坐下又10點

羊仔

你好撚得閒

浮仔 你有冇瞓過

真毒

冇呀金仔

甘仔

扮毒

55

就死了

堡主

暖仔

我唔開心

why

咁又唔瞓！

仲要20個鐘番工

死左仲好

唔比唔准

你唔好理我